食屎既國語係咪XS?

食屎既國語係咪Xi Si

An狗又出嚟吠

呀，原來你係ifanboy

普通話 又Android 😂😂

用緊小米定華為😂

係呀我見好多大陸人都用iphone

唔係